支聯辨話香港用10億買1700萬口罩過路費

D支那納粹小粉紅仲屈香港人,成$60一個口罩

我屌你老母

推

用緊日本口罩

回血劍

支那又發發啦
次次死得多支那狗都發大達

1700萬個每過一個市扣一成, 最後唔知有無17萬個
上面9個都扣
呀, 叫 緊急徵用

用10億起生產線做口罩

唉

過幾日呢D口罩就會送返去武漢
跟住又要用多10億再買
買完又送

最後香港人用幾多錢 買到幾多個口罩黎用呢

點止
留意下
1700萬係早前訂購
佢只係協調出貨 唔係送俾你
理論上應該有合同

P牌推唔到大家幫手推啊

推。真係無咩普通人會留意到。

push

唔撚係掛

Yea, 繼續努力返工貼錢比大陸

林鄭月娥傍晚見傳媒時表示，過去一個月在國務院港澳辦大力協調下，内地成功向本港輸出早前訂購的1700萬個口罩。她又表示，物流署在20個國家的400個供應商，採購4800萬個口罩，其中300萬個口罩已經送達，主要是透過直接採購，不需要透過價低者得的招標程序。

除左10億買路費, 果1700萬個口罩係訂購, 即係要俾錢架

嗰 10億係啲商券上供喎，關香港人咩事